豬咀一對filter用幾耐？用到吸氣有困難先好換

我知too long，但請你read晒佢

眼見好多巴打都話7093一兩個星期換一對，我想講真係唔好浪費filter，人人用量唔同，唔需要限住x個星期/月換一對。特別係7093而家有錢你都買唔到，7093設計出黎就係可以俾你消毒表面再重用，3M指引係話用到感覺到吸氣有困難先好換。

反而最最最緊要係每次用完都要做足消毒，唔係你換幾多對都無用。

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf[/url]

P.2
Q - For how long will a set of particular filters last in use?

A - Filters should be changed when they become clogged with particulate contaminant. The wearer can determine when this occurs as it becomes harder to breathe through the filters.
The filters are designed to filter out particles in industrial conditions and in concentrations much higher than is likely to be encountered in a pandemic situation. It is therefore expected that one set of filters will cover at least one pandemic wave, after which they should be replaced for infection control reasons.

以下係個人想法，不是evidence based，風險自行評估：

6092x：6092x開封後活性炭會係一個月後失效，之後就會adsorp唔到有機蒸氣，但係你用黎阻隔飛沫微粒只係需要用到6092x入面塊P100 HEPA filter，根本唔需要活性炭果part，只要filter仍然可以暢順咁吸到氣就可以繼續用。最緊要係每次用完都做好消毒，唔係你換幾多對都冇用。

209x：209x冇辦法消毒表面，我自己就真係唔會用，除非你有錢一日換一對，如果唔係我都係建議大家買到有膠盒外殼既filter先好用豬咀。

最後，如果各位巴打有任何關於豬咀抗疫既建議，請你一定一定要講出黎一齊討論

落gear步驟：
1.)洗手
2.)用酒精/1:99 抹filter外殼(神裝/7093/6035)
3.)洗手
4.)拆filter
5.)除豬嘴
6.)浸豬嘴落1:99，頭帶都要浸，浸5-10分鐘就夠
6.5)唔想肺積水/肺炎死記得過清水清走殘留漂白水
7.)洗手
8.)風乾豬嘴
9.)洗手

[請廣傳]豬嘴消毒指引

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另外返屋企拆左filter之後，如果你想放filter入密實袋，我建議大家放一兩包吸濕包入袋

1

2

3

4

5

6

7

8

琴日諗住買7502加60926 一套$700
今日落到去賣哂

問下bt爬蟲果d有無

Too long didnt read

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

用2097/2091濾棉方法

真係買唔到的話呢個都唔錯

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

因呢位師兄毫無悔意,如還不聯絡
15號將會把資料放去以下平台
以防止罪行再次發生 ,減少受害人數
資料全在公開平台搜尋

-蘋果日報 東方日報
-連登 高登 uwants hkdiscuss babykingdom
-facebook(on9 group, 十八區group等等)
-太子,觀塘區貼街招
-tg 各大抗爭group

電話: 604151XX
facebook: sidjdn hdjdj
Hkdiscuss:bri8310
baby kingdom :banny8310
高登:banny8310
婚享同學會:banny8310
巴哈:banny8310/藍仔
youtube:banny8310
Twitch:毒液毒液(banny8310)
遊戲名 :細力士
連登:嵐斯天使,D雞留比萬國RICKY,
細力士FACEBOOK
lineid: bri8310
Dcfever: bri8310
HKEPC:bri8310
假Tg:maskneedplz202
email:banny8310@gmail.com
Bri8310@gmail.com

高汁post

豬咀早已準備

Agger

最近啲豬咀fliter仲貴過平年前

有無用3200 + 3744 嘅手足？
想知大家幾耐換一次filter
好似個個都用雙罐咁嘅

有
3日一次

咁快我用左成星期都未換，塊filter 睇落又無乜野無concept幾耐先換好...

無用過，答你唔到

你有幾多存貨先？ 多既話密啲換有咩所謂

十塊囉其實係咪算少...
不過附近幾間五金鋪都無貨了

唉，會用豬嘴嘅手足已經少，用單罐嘅3200手足仲少

遲d返貨一齊換埋雙罐啦

一個星期左右要換
不過戴咗2日就已經home office, 依家用密實袋裝住

我都覺得雙罐型d，順眼d
不過唔易買

請問3200+3700點洗好

都係跟上面咁拆filter洗？

3700個盒好難除出黎
驚暴力除會彈晒d菌出黎
塊棉又唔想一日一塊

咁要等上面d3200巴打答你，未用過廢事亂up

Push

嵐斯天使，8964，xyz 賣假豬咀 ! 唔入黎我要你身敗名裂 !!!!!!!!!!!

因呢位師兄毫無悔意,如還不聯絡
15號將會把資料放去以下平台
以防止罪行再次發生 ,減少受害人數
資料全在公開平台搜尋

-蘋果日報 東方日報
-連登 高登 uwants hkdiscuss babykingdom
-facebook(on9 group, 十八區group等等)
-太子,觀塘區貼街招
-tg 各大抗爭group

電話: 604151XX
facebook: sidjdn hdjdj
Hkdiscuss:bri8310
baby kingdom :banny8310
高登:banny8310
婚享同學會:banny8310
巴哈:banny8310/藍仔
youtube:banny8310
Twitch:毒液毒液(banny8310)
遊戲名 :細力士
連登:嵐斯天使,D雞留比萬國RICKY,
細力士FACEBOOK
lineid: bri8310
Dcfever: bri8310
HKEPC:bri8310
假Tg:maskneedplz202
email:banny8310@gmail.com
Bri8310@gmail.com
buzz82100@yahoo.com.hk

push 好文

唔該巴打
Too long無人read

6.)浸豬嘴落1:99，頭帶都要浸，浸5-10分鐘就夠

呢個步驟如果變成就咁用酒精抹 work 唔work?

會唔會簡單用酒精紙抺下就得

浸漂白水係3M指引黎，特別係布帶你點沫都只係沫到表面，唔會做到浸果個效果。總之跟足指引做無死，如果咁都懶既就用返即棄口罩算

可以蒸就好啦

豉汁蒸豬咀

想問下 6092 A1B1E1K1 P3 R+form 可以唔可以過濾病毒

P3=隔到飛沫微粒

係accstore買左等緊貨
睇定差唔多

搵個蓋cup個嘴個再入袋？

推多幾次啦唯有

acc好似要等多耐/黑店 之前爬文望過下

好似口罩咁 用兩塊紙巾上下蓋住 得唔得

都買唔到7093
有冇巴打入左貨有得放呀?
見有人話6035同7093基本上一樣
但好似唔見五金有賣

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

認同，有$都買唔到呀

買左先知
下星期去拎貨
下次都係定D先買

問過冇

P100唔係可以都抹表面用耐啲咩？

P100係個standard，你講緊邊隻先

其實用完豬咀之後成個要拎去消毒，咁啲衫褲係咪都要出一次街即洗or消毒?如果淨係消毒個豬咀唔消毒埋啲衫褲又好似有啲怪....

2097

Lm

係，不過上網見人講塊HEPA filter本身其實無得過期，自行評估

實測咗單邊7093 5日， 每日行30分鐘路程。第5日開始呼吸困難頭痛作嘔。唔建議用單邊7093/209x 。

6092x開左封入密實袋係咪都GG
我有兩對係咁
呢個幾月都無過

入唔入應該無大分別，活性炭果part一樣會遲早玩完
不過唔影響隔飛沫微粒既效能，吸氣暢順就可以繼續用

不了
只會另一邊用快d，又辛苦d

上面提3200 diy mount 一個7093/209x, 慳唔過

我就唔博啦

咁貴都買on9

3744無寫KN94過唔過到病毒？

3744 個spec有寫係P2 級，即係都係94%粒子過濾，無話濾到病毒嫁
N95都係啦，都無話濾到病毒嫁但一樣有效防護

買唔到口罩，咁你用唔用？

推

留名

你要濾既係飛沫微粒同其他droplets而唔係病毒本身，因為隻病毒本身唔係完全airborne，94應該會同你戴N95差唔多

6001+5n11棉得唔得?
睇5n11封面話=N95級
得既話要幾耐換一塊?

得，效果=你戴N95口罩
但5n11塊綿都係外露，消毒唔到，所以自行評估用幾耐

其實係
衫褲一定要洗
外套一定要噴酒精
鞋底用1:49漂白水消毒
四眼仔一定要用凍水加番梘洗眼鏡
背囊手袋走唔甩

唔該巴打

多謝巴打

209x 濾棉加個呢d蓋會唔會好d?

大家通常用1:99漂白水定酒精抹filter同豬咀？
之前有人講死物就漂白水，生物就酒精
而家酒精又難買又貴

出街無得過水會帶一細支酒精，用完返屋企徹底消毒就用稀釋漂白水浸再過清水

個p100蓋

甘拜下風

有冇7093分真假教學

英國幫手買

唔該晒分享，已bookmark

淘寶

如果有高手diy到應該會但7093炒價高 可能3744抵啲

老老豆豆，應該唔會差得幾遠，不過入左密實袋點都安心d，起碼唔會唔小心整濕/污糟

利申，鳩估

我有少量1744 c多左出黎有冇人有興趣